中共末年分三國 烽火連天不休 兒女情長 被亂世左右 誰來嘴炮

歷史如此相似。
楚漢相爭，國共內戰。
王莽篡漢，習平稱帝。
黃巾之亂，柒婆之亂。

當武漢封城，影響武漢日常生活。
沒病的當有病最後變病，
有病的想活命逃亡城外。

武漢封城，示威暴動；
不法之城，縱火搶掠。

解放出征，殘殺漢人，誰逃誰死。
武漢成為中共練兵實靶場。

中共末年，瘟疫四起，民怨沸騰。
国內外皆憂，反逆之煙被国民點燃，有缺口可破。
起來，不願做奴隸的人民啊！

香港黑衣示威不成氣候，
且看中国式真示威暴動。

動盪百月。

由台灣廣東香港上海澳門等地連成一線的
＜（新）中華民國＞。
由東突厥蒙古西藏等少數民族地連成一線的
＜泛民族國＞。
由舊北京中共政權等地連成一線的
＜（新）中華人民共和国＞。

史稱＜新三國＞，三國鼎立，為平息戰亂，三國組成聯盟＜中華民族聯邦＞。

歷史是如此相似，當民主降臨中華大地之時，就是唐代盛世再臨之日。。。。。。

圖文無關：

所有支那賤種都一定要死